{"_links": {"self": {"href": "/tv/catalog/programs/F\u00d8ST70001193"}, "playbackmetadata": {"href": "/playback/metadata/program/F\u00d8ST70001193"}, "pageViewsGa": {"href": "/tv/programs/pageviews/ga/F\u00d8ST70001193"}, "favourite": {"href": "/tv/userdata/{userId}/favourites/programs/F\u00d8ST70001193", "templated": true}, "recommendations": {"href": "/tv/recommendations/F\u00d8ST70001193?list=tv_viderenavigasjon_fra_program{&maxNumber,experiment}", "templated": true}, "share": {"href": "https://tv.nrk.no/se?v=F\u00d8ST70001193{&autoplay,t}", "templated": true}, "fargerik": {"href": "https://fargerik-psapi.nrk.no/tv/programpage/program/F\u00d8ST70001193"}, "progress": {"href": "/tv/userdata/{userId}/progress/programs/F\u00d8ST70001193", "templated": true}}, "programInformation": {"image": [{"url": "https://gfx.nrk.no/K2CQd-0DfZuFZ-qKznCqpw5DbZn4WW_eJ1MBvqalVyHg", "width": 300}, {"url": "https://gfx.nrk.no/K2CQd-0DfZuFZ-qKznCqpwGldrTxM6S751MBvqalVyHg", "width": 600}, {"url": "https://gfx.nrk.no/K2CQd-0DfZuFZ-qKznCqpwTKz6Q_gVqcN1MBvqalVyHg", "width": 960}, {"url": "https://gfx.nrk.no/K2CQd-0DfZuFZ-qKznCqpw0hKaUNzXfSx1MBvqalVyHg", "width": 1280}, {"url": "https://gfx.nrk.no/K2CQd-0DfZuFZ-qKznCqpwIQ2uG6k0a0p1MBvqalVyHg", "width": 1600}, {"url": "https://gfx.nrk.no/K2CQd-0DfZuFZ-qKznCqpw5LScRrNopN11MBvqalVyHg", "width": 1920}], "titles": {"title": "Milj\u00f8vern - det nytter", "subtitle": "Industri og kommuner i \u00d8stfold satser p\u00e5 milj\u00f8.\nVed Tove Midtb\u00f8."}, "availability": {"status": "available", "hasLabel": false, "label": null}, "details": {"displayValue": "22.02.1993   \u00b7   Tillatt for alle   \u00b7   13 min", "accessibilityValue": "22.02.1993. Tillatt for alle. 13 minutter."}}, "moreInformation": {"category": {"id": "dokumentar", "displayValue": "Dokumentar"}, "legalAge": {"legalReference": "LOV2015-02-06-7", "body": {"rating": {"code": "A", "displayValue": "Tillatt for alle", "displayAge": "A"}, "status": "rated"}}, "usageRights": {"from": {"date": "2015-08-04T00:00:00+02:00", "displayValue": "4. august 2015 kl. 00:00"}, "to": {"date": "9999-12-31T00:00:00+01:00", "displayValue": "Alltid tilgjengelig"}, "geoBlock": {"isGeoBlocked": false, "displayValue": "Verden"}, "offline": false}, "releaseDateOnDemand": "2015-08-04T00:00:00+02:00", "productionYear": 1993, "duration": {"seconds": 781, "iso8601": "PT13M1S", "displayValue": "13 min"}, "originalTitle": "Milj\u00f8vern - det nytter"}, "contributors": [], "_embedded": {"ga": {"_links": {"self": {"href": "/tv/programs/pageviews/ga/F\u00d8ST70001193"}}, "dimension1": "prf:F\u00d8ST70001193", "dimension2": "miljoevern-det-nytter", "dimension3": "1993", "dimension4": "02", "dimension5": "22", "dimension10": "prf:F\u00d8ST70001193", "dimension21": "", "dimension22": "", "dimension23": "dokumentar", "dimension25": "video", "dimension26": "ondemand"}}}